午餐：超超高汁黃店

如果要比分超過一百分

係正喎

邊間

屌你邊間先得架

驗眼啦，成張單有晒店名

眼科又好生意了

邊間阿

幾抵食

打簡體架喎

78 lunch食唔起。。。。

收銀系統用大陸平過香港好多 小店唔好計較啦

你盲架，有個餐$55

想問下邊到黃？
fb無發過聲 和你eat都唔見有

邊度>?

門口有牆

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

好撚劣個意粉同扒

骨氣既野你識咩

好奇怪 半繁半簡 好心呢樣改下啦如果你係店家的話

总数

羊扒好撚正

見到張單有殘體字都唔開胃

咪𠹌用任何一件中國製嘅嘢
咁都有位入
黃衛兵

佢地都未問有冇播榮光